\subsection{Mit SARSA und epsilon-greedy}

  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{part_a_saras.png}
    \caption{Cliff Walking mit SARSA und epsilon-greedy}
    \label{fig:part_a_sarsa}
  \end{figure}

  Mit $SARSA$ und $epsilon-greedy$ kann man in der \autoref{fig:part_a_sarsa} erkennen, dass nach etwa 1500 Wiederholungen kein Absturz mehr erfolgt und nach circa 2800 Wiederholungen, sich der $Agent$ auf 14 Schritte eingeschossen hat. Auch mit zunehmenden Wiederholungen wird er nicht mehr besser.